[洗牙] 有無九龍區牙醫介紹

自從小學之後去到上年先洗左一次牙
但係樓下個牙醫好粗魯，叫痛都唔停，洗到我頭暈暈，
洗左十分鐘就無就叫我走，門牙仲有少少牙石，佢話返去"朗"下口就無
舊好細既牙石到依家都仲喺度
上網睇原來有啲牙醫會好好，會慢慢洗，痛會停，仲會講解下有咩問題
有無巴絲喺九龍區(最好近觀塘/將軍澳)有牙醫介紹

睇開個牙醫姓招, 喺雅蘭
專業手勢好, 唔嫌貴嘅$600

何俊龍，五舊水
口碑好好

上網見到係何俊仁啲兄弟

yes

thanks bro

留名

隔咁耐先洗牙 一定痛到仆街
無標血已經好好
之前洗完牙肉標血標咗一個鐘

而家 洗牙 /剝智慧齒 公價幾多

二十年冇洗 小小痛

我半年前喺樓下都要400

我上次隔左8年無洗係好痛, 不過我覺得係因為個牙醫好粗魯
牙血我又唔係話流左好耐，啲肉半個鐘再痴返埋啲牙度